除咗616，請大大力宣傳617三罷！！！

發覺好似好多人都淨係知616要上街

無視咗星期一係要三罷!!!!

想講兩者同樣重要!!!!!!

請各位大大力宣傳埋617三罷!!!!!!

亦請文宣組巴絲幫手整圖等大家可以share出去

推

香港警察 社會垃圾
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

夾起一個post一齊推? 分散效果好似唔係咁好

好啊有冇人開自問唔係好識講野

法國黃背心運動的 8 堂課

幫手推